接唔接受到男貧友做過出家人

出家人日日叫雞

納DEE